Задание 1. Немного логики (Директория task1)
    
    Затрачено времени: примерно 1,5-2 часа

Задание 2. Дебаг.

    Данный файловый менеджер долго выполняется из-за наличия команды sleep(1) в часто выполняемой функции callback класса list_files_in_folder_callback.
    
    Затрачено времени: 30-40 минут

Задание 3. Предметная область (Директория task3)

	Данное задание выполнено с помощью связки Yii2 + AngularJs
    
    Затрачено времени: примерно 6-7 часов. Много времени заняло разбирание того, как что расчитывается